# portscan

Реализуйте простой сканер открытых портов.

Порт может находиться в 3-х состояниях:
 - Если удалось открыть соединение, то порт открыт.
 - Если открытие соединения завершилось с ошибкой, то порт закрыт.
 - Если открытие соединения зависло, то порт порт в отдельном состоянии `Timeout`.

В задаче есть юниттесты для локальной отладки, но засчитывается она
через флаги.

Чтобы получить флаг, найдите открытый порт на хосте `cactus.manytask.org` в
интервале `11000-11200` и подключитесь к нему. После подключения,
сервер пишет флаг и закрывает соединение.

Создавать `Scheduler` внутри функции `ScanPorts` не нужно. Тесты делают это
за вас. `Scheduler` нужно создавать в функции `main`, когда вы запускаете
`ScanPorts` сами.